[和理非入黎] 一張decision tree話比你知身為和理非要點make decision

半年喇，大家都好似仲未進化晒咁，幾時留幾時做乜都好似未搞清楚到。
唔緊要，以後用呢個decision tree！當黑警發爛既時候，就用呢張圖判斷你究竟要做咩

所以！如果好似今日咁，請你唔好留戀以為留得耐就抗爭得好啲，你只係令勇武bb陥入極尷尬既處境。
唔該慳翻你啲堅持用係和你shop 和你lunch 和你suck 同開花

記住，
勇武唔係為左保護和理非而出現
和理非先係應該保護勇武嗰個

推

求幫手推

求推

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

upvoted

跪求大家幫推

Push lm

Push this

You

保護勇武離開 咁離開仲勇武ｄ乜

幫你推

但係出面好多po 瘋狂binc 和理非今日撤退
你個decision tree 問過連登仔未
利申：7點行到中環既和理非

agger

其實係, 普通遊行點解會要勇武上去頂咁耐先

等口遁師進場?

我都想知

推 和理非係負責保護勇武

所以參考翻呢個post

口遁師幾時先明白 呢個世界冇撚狗呢回事

個問題係，和理想back up勇武，勇武想back up和理，搞到大家都唔願走。